Vijftien betaalden de straf voor hun misdaden die nacht; maar twee de kust bereikt: Starkey om te worden gevangen door de roodhuiden, die hem hebben gemaakt verpleegster voor al hun poesjes, een melancholieke neergang voor een piraat; en Smee, die voortaan in zijn bril rondzwierf door de wereld een precair leven door te zeggen dat hij de enige man was die Jas.
Hook had gevreesd.
Wendy had natuurlijk geen zin gehad om deel te nemen aan het gevecht Peter met glinsterende ogen bekijken; maar nu was alles voorbij werd opnieuw prominent.
Ze prees hen gelijk en huiverde verrukkelijk toen Michael haar de plaats liet zien waar hij er een had gedood; en toen nam ze ze mee naar Hook's hut en wees naar zijn horloge hing aan een spijker.
Er stond "half twee!"
